有無維修巴打知道點起返入牆螺絲出黎

之前裝掛牆電視，上左掛牆，依家換左電視用腳架。
有無裝修巴打可以教下點起返d螺絲出黎

小小唔明張圖 sorry 呢張係背面？

用把鯉魚扭開粒絲姆或者暴力啲直接扑鬆佢

已經拆左個掛架，依家想起返張圖上面入左牆既螺絲

用大力鉗鬆返佢出黎

睇落去係拉爆 冇得起架 剪斷佢填返野油返油遮住佢

唔好意思巴打，鯉魚係乜野

如果用暴力扑開會唔會整碎周圍d石屎

利申：唔識維修

明白
用㗎餐鬆粒師母先
再順住道‘牙 用㗎餐扭出嚟

拉爆冇得搞
要拎出黎就圍住拉爆螺絲轉爆D牆
個窿大左咪係拎到

有諗過係拉爆 所以我先話唔明張圖 。
不過就咁睇就好細 唔似拉爆

拉爆係cut 左佢，補灰補油

用鉗 鯉魚/大力鉗（自己上網睇乜樣）
試下向左扭 睇下扭唔扭得番出黎
唔得就成條上下上下咁chok佢出黎
爛左就用白英泥開水炆番平佢

m6

試下咁 不過我都係勸你唔好搞咁多野

電視㗎落拉爆 比較小呀？

無螺絲母，係成粒一體，而且唔細粒
可能影得細
我諗係你地所講既拉爆

多謝幾位巴打解答

如果係拉爆 就cut咗佢 填翻算啦

粒螺絲都粗，可以用乜工具cut

拉爆用鎚打條絲杆入去

再用鎚打個套，打到鬆鬆地

用鉗抽返套

大剪鉗 或者就咁用鎚仔 係左打幾下右打幾打咁拗斷佢 不過塾左佢先唔係打花你幅牆

磨機 佢冇㗎啦
唔厭攰同辛苦小小 就咁手鋸啦 鋸片慢慢 係得

係得 不過要有㗎餐 要靚咪慢慢鋸